試下岀波馬料 2

6膽拖3－4

yo gun

頭香支持

支持樓主忠fans

跟，我都係根左樓主好耐啦

利敬國 韋達

趕得切新post

我的國

好彩追得切。。。

gun

push

傻左，買左2次

中

開咩？

中pq

6 11 4 2

6114

6 11 4

J2好似聽到主持講勁撚到

我都聽到，佢應該買左好大

J2班友都傻傻地

今場輸左90

下場買大d跟一跟樓主 保證師兄即刻杯馬會

佢已經買到好大

我都輸左15蚊，
清你輸90

哈我輸30

小贏30

G持樓主

Last一場 今晚鋸扒定食公仔麵睇你啦樓主

睇樓

輸左90樓主靠你了

肥鬼會唔會玩野

10膽拖2－8

跟

Gun

希望馬會送聖誕禮物

me too

中。。。。。 風

8,6,1

8 13 2 1

打錯sorry

總結今日冇賭過

10號尾段無哂力

都好丫返本

今日豬左幾百

晏小小岀波追數

留名

華倫上盤

已上大船

根

Ok

1:0goal

樓主好波

比多粒我

飛燕諾上盤

1:1

SAD

垃圾華西

2:1

比人追和先識入
仆街死啦

算好彩 未死得哂

重注左

我都係 諗住追今晚熱刺個盤 幾抵屌

嬲嬲地想重注4串1

祝反cup

狗會

海牙1：0

仲有80分鐘

追3粒10分鐘就夠

追呀

半和撚賭仔

1:2

返一半先

差一粒

原來我岩岩買個時轉左-1盤

集氣幫砂糖ching過關

btw 紅咗個。。。

出事

2:2

秒2-2
針

變左燈神

全日下盤

西維1:0

輸緊1:0

早D訓好過
再賭盤斬手指
得1~2倍 又唔係易中玩

今日大敗

聖誕沒錢用

熱刺 波爾多 試試佢

由6k跌到落2k
聖誕留係屋企算了

好彩尋晚重注左落熱，尋日等於冇賭過

星期三再追過

最後2K
分500蚊4注玩算

唔想再入錢追

聖誕小贏300

琴晚熱刺追咗3次下隊入球全部2倍執咗2k

跑馬地隔夜心水
7－3－9－4
5－6－1－10
8－1－10－3
2－1－3－4
1－12－5－10
6－5－3－1
5－7－12－6
4－9－11－12
祝大家聖誕快樂

聖誕快樂

聽日夠膽就中哂

聖誕快樂!樓主we trust

感謝樓主分享🙇🏾

做緊功課，希望今晚好d成績

加油

加油，一齊屠狗會

無錯

買左西悉盤
希望有錢跟樓主

我都買左第一隊入球

同路

十二碼

搞掂

goallllll

GOAL

早知買第一隊入球
買主勝補飛先

買好大？

啱，澳假咩都有

我都買左客第一隊

洗唔洗一開下半就追和
下一個入球買都買唔切

紅左件
澳假萬歲
西悉快CUP

劇本波
48'1-1
55'2-1
60'紅
61'2-2
球證重注左和?

擺明

等樓主馬仔了
澳假冇撚賭過咁

今晚重心
7膽
1－6－9

試下單T先

祝羊

祝大家羊

5 3 9 6

唔記得咗上水下場再跟

10膽
2－5－8

Lm

啱啱食完飯跑咩?

個地好快，要度過

9-10-7-4

等你樓主

4膽
1－3－8

繼續小注單T

講起出馬料 離題分享下
之前有條友開Group出料
所謂出料但又冇真飛
每場出2-3隻馬 得一隻中 跑第3都大大聲話中
接近場場都話自己貼中 跟佢買基本上輸到仆街

個group仲要一言堂冇得插嘴 係咁叫人話中左私下通知佢 厚臉皮到仆街

中腳唔中膽

8 9 1 12

2－5雙膽
1－3－7－8

Gunned
四連環
雷9有時真係信唔過

單T gun

真飛係時候要首勝

大羊😱😱😱

跟咗 祝大家一齊羊

屌你11號

屌 on撚9

跑咩？

5 2 11 1

屌隻11

得番一注錢，買咩好

得番70蚊
下場單棍win/連羸算了

得番50蚊

5膽拖1－10

30蚊5號win

5號單win

5 4 12 1

好彩買唔到，重諗住1 win

3k得返最後200

玩咁大
我都最後160
繼續推

本來輸到得番500
啱啱信得過 火車 allin落去W
贏番2k5

冇計，自己貪心

1拖4－6

1 3 4 6 10要邊4隻好

今場唔買
有隻3號過緊關

我得19.9係户口😂😂😂

高人都入埋黎

過左？

過左

電訊兄弟配黃俊贏第二次

羊幾多

跑咩

賭馬本all in左 5號 1win 5 p

3 4 10 9

過關
二串一
連贏位置Q
4拖5－7－9
4拖2－5－10
唔中休息一個星期

💪🏻

我冇得跟啦

已經收咗皮 無得跟

巴打唔好灰心

盡地一鋪

針左樓主場過關

但我條6x20叫緊

下星期三見

樓主食尾胡

睇錯

5-4係中左
但樓主2串1

6串20羊2600
樓主尾場連羊 羊2000
絕對反擊 唔洗入錢

5 4 9 2

oh 唔該c兄

有冇手足想盲跟集氣

gun !

一齊大羊啦沙糖巴打

大家係咪唔知我輸開
好感動

樓主星期六5出？

岩岩望左d馬，星期五睇埋賠率再決定，就算岀都會岀d保守買法

ok

G持

第二場jump
btw賺狗會幾十蚊去食個M記都好

60蚊食個M記加大餐

今晚賓菲加場波 上盤點睇

樓主今日有冇隔夜水

快出燈水

樓主

1－2－8－9
4－5－6－12
1－6－11－4
3－6－7－12
3－14－9－4
11－4－1－13
4－6－7－2
10－11－7－5
2－9－3－12
5－9－1－3

等樓主即場心水😍

好啊， 樓主終於返嚟啦

2018最後一擊

四連環
8膽拖1－2－4－6－9

Gun!

中呀

多謝巴打
頭場好開始

4 8 2 1

雷神同田狗
爭到傻

Gchi

10號 wp

中!!! 多謝巴打

夠食KFC

今場冇買
樓主加油

11 4 10 9

今場冇玩過一樣
繼續等下場水

但求打個和。過足癒

有時D馬2 3倍 熱到出水真係唔想買

11號
1w3p

唔明

戒賭

買1蚊w 3蚊p

明哂 thanks

10$ 獨贏
30$位置

返去賭波啦

今日樓主全中格

真係少賭馬

唔緊要一齊屠9 會，加油樓主

燈咗

再等

g持樓主。今晚去kfc食桶餐😎

3膽拖6－7－8

2 1 8 9

痴撚線 爆冷

梁家俊d走位好似好差

樓主呢

準備下場cup狗會

i m ready i m ready

四連環
6膽拖2－3－4－7－8

收到

gun !!

Gun it要羊呀

告東尼果隻唔好入呀

屌你隻9號!!!!!!!!!!

6 8 4 9

SOSAD 比隻9號爆左

隻9號由百陪落到69都覺有古怪
屌

跟左Q Gel

屌隻9

針左

四連環派177X

屌

如果有拖9號
派我6位數了
等下場 繼續加油

沙糖清買咁大注

數撚錯
係5位 SOR自膠

今場博冷細潘？

9拖5-7-10-14

潘頓上半場唔見佢咁醒神

4膽1－2－3－11
9膽1－4－5－8

係時候反Cup狗會!!!!

GOGOGO

9膽1－4－5－8

跑得出隻8號就FAT FAT

亂up試下
4>1,2,3 Q PQ

醒隻你喇 添好運

4號慢閘？

尾場比力!

5 2 12 4

尾場

屌差d

屌你差個馬脷
我消失一排先
針哂幾k

支持你啊樓主

利記場波咁激

cls半場4比1

韋咸下盤？收皮啦戇鳩仔

咩事咩事

新年快樂等樓主聽日 帶領我哋 新嘅一年屠殺9 會

樓主是日心水呢

新年祝巴打們羊到2020

3膽拖8－5－6

少注單T

我買左連贏位置

恭喜

跟🤟🏻🤟🏻

4膽拖2－5－10

差d

又中
巴打2019年好開始

輸十幾蚊

11膽拖1－2－4

^_^

又中
巴打今日連中三場

馬睇法同波一樣？？
完全唔明

😁😁

第4場有無

5搭7
連贏位置Q

自己要多左隻10玩下

學野先

3膽拖4－6

第五場有無心水

6 7 3 5
今日正氣日

樓主勁

中！

位置q?

頭先個場黎架

R6冇？

2019 齊心爆9 會

想知係連贏位置Q 定咩
試下馬仔

最穩陣咪位置Q

自己鐘意啦

唔該曬

人地比三隻馬你
自己鐘意買乜咪買乜囉

場場都無爆冷，好難贏大錢

四連環多寶

c兄中左?

針

今場爆冷腳

9 7 12

只差12四連環

11膽拖6－7

5號14蚊
潘9夠膽就冇頭馬

中位置Q

5 11 7 8

勁

沙今日戰況如何

羊幾舊水
今日少注玩下算

巴打尾段d水特別準
等你

揾緊方法係d熱馬道贏錢😂😂

今場得一隻熱

位置Q5膽拖8－11

樓豬信仰啟動

i love樓主

9 11 8 10

中腳

7膽拖8－11

中左

5 號

中左都冇分

雷神配蔡 唔係講笑

尾場推哂跟樓豬了

今日馬好撚熱

四連環cup狗會

9号win

尾場唔要尾糊王?

又係熱門

蔡 雷。今日羊到傻

4532

潘9 你今日搞咩

同樣尾場要潘狗 變左食屎狗

樓主？

亂買玩下

聽日頭場 9買四環
2，12膽拖3，5，7，9

同我唸法差唔多

樓主有咩心水

聽日開跑前十分鐘尼料

好 大大力支持

最近波仔都正數
準備今日跟樓主殺馬會一頸血

大大力屠馬會

我都贏左d

緊係gun樓主

今日跟下

靜待樓主

1-12-7-3

留名支持 祝羊

單式四重已跟

針

葉楚今日去馬？

聽講係

1 2 8 10點睇

2 3qqp著燈

1-2-4-5

2-9-1-12

又差d

Me2

下場1，5拖2346?

利敬國成日想贏潘9 d熱馬

第3場唔玩 睇下算

我 覺得會爆冷

整個全餐P 博爆冷先 最多輸40蚊就豪比佢

W先啱 打錯

same，想搏1-2-6

阿國真係對住潘9先有 鬥心

2－5

爆

師兄fat fat

4號爆

真係爆

4 5 2 1

真係爆 我全餐W 每注20

羊千7。恭喜

樓主中了

多謝各位

總共買左幾錢😂😂😂

全餐win 咪$120，6注

下場全力支持國國樓主點睇?

得3隻馬比較有分頭
60蚊摶冷

可以拖

勁呀，雖然我都 覺得會爆，但都無買4 win

等樓主心水

馬後炮：曾經諗過買最冷2隻100蚊W

依家心好痛

成皮野

當我完全唔知點買個陣有時會全餐亂買

樓主準備二連中?

10膽拖5－7

最後30！跟！

第三場90倍W CLS

又爆
12 9 10 2

泥地真係利輕磅

11 12輕磅好吸引

5拖1－12

爆⋯⋯

9 8 4 3
又爆

今日爆到傻

泥地真係冷馬多

R6
12拖1 4

6膽拖3－5

買左捉金王

倍置都35

9 7 6 3

肥肥

有研訊

迷國黨

希望最後隻七會變第一

話左潘狗熱馬
利敬國實比力
但信念唔夠 冇買

我都係跟住呢個概念呢買

有潘頓熱馬國國就去馬

所以我係其他騎師250倍嗰陣時 買咗10蚊

下場繼唔繼續追

今日未羊過

師兄你點睇

三重彩168k😂😂😂

輸到傻 唔識賭了
跟你

收左2200

中左位置q6 7

跟樓主啦我 撞彩

😱😱😱😱😱

四重派2百萬。

我買十蚊咋

多謝樓主提供隻6

下場唔通雕神又嚟了?樓主點睇?

我睇2 7

潘9最出名就係上半場冇影
尾幾場影相
好撚難賭

潘9 搭國?

想潘搭雷 國

樓主點睇?

11膽拖2－4

中左位置3，10

位置q

巴打下次講一講買咩
咁旺想跟了
我輸足7場

我撞彩

真心旺

都跟

由4k輸到落800
買條過關先
大家買我對家上樓

跟你 集氣支持你

但唔知點解我覺得潘9 呢場跑唔出

呢場想買6，9 ，12

等你同樓豬最後心水

我會買6，9，12

你等埋樓主

樓主係實力，我係-6

樓主買冷好勁

樓主呢場點睇

3拖1－12

加油大家屠9 會

希望其他騎師攞騎師王250倍

炒了

😭

又針
輸撚哂 冇交嗌

最後400推兩場反cup狗會

4-5-10-13點睇

四連環12拖4－5－10－13－14

柯煙

如果買1係咪好不智

今日咩都跑得出
不妨試試

已買😂都輸淨10蚊

我買左2號

Gun左10wp

留番10蚊下場玩

我琳住唔睇 我等消息👌

我都有跟樓主

跑咩?

12 14 8 2

隻2

針
連利之星第4 潘9第3
12 14 8 2

潘9 去食屎啦，下場我國

中左連羊
下場又有幾十蚊玩

等樓主了

差啲中曬2串3

我先買我國，再等樓主心水

乘勝追擊差個馬鼻就gel 2串3
4k變90

都好起碼仲有得賭

別說了

加油，下場我地屠9 會

買20蚊我的國先

btw 我國做騎師王就正，收2500蚊

多謝樓主

今場潘9 比阿國做低?

留10蚊四重彩
其餘60跟樓主

出一場俾你地
8拖3 9 12

3膽拖2－9

祝羊
以為樓主唔出 自己亂買冷馬了

13 3 1

輸哂
再見

隻13扭哂計唔入，跑完個樣幾鬼gur

跟樓主輸到仆街
無料咪學人出啦 真飛都無張

咁你又跟

唔洗理佢

hater黎ge 我地信樓主咪得

無疑le幾個賽馬日成績係好差，咁多位唔好意思

跟左你呢場 係咪第8場黎？ 中左個49倍 不過買得小小

唔緊要，加油樓主we trust you

支持，唔洗理其他人點講
如果唔想再係度出水，可以開個tg玩

都好
tg方便d我會post得密d
Tg Group 名：波馬小先鋒
大家有興趣可入

頭號盲粉已入

有無ching識揾tg group 條link?

le條link先岩
中國個場應該會岀

岩岩入左

唔緊要

頭場7號位置

中啊 多謝樓主